香港以前啲歐亞混血兒點解會自稱華人？

大中華膠
華依個字根本係宗教
講種族同文化南同北差天共地

不知歷史

其實計翻香港絕對唔係華人城市

例如何東？

可以代表華人各外國人簽字出賣資源
外國人就有根有據唔會係搶

議會亦可被委任為華人代表
政經都可以獲利

計DNA，廣東人同越南人先係同源同宗、血濃於水

東華三院四位創辦人

香港好多望族都係混血

基本上都係
唔存在咩華人望族建立香港

推

應該正名為歐亞人

有咩証明？
你話佢自稱超人都得啦

歐亞混血兒家族自稱華人家族並取廣東籍貫

望族俾後起地產佬搞掂晒

只係冇以前咁勁啫

華教

白人當時認為同低等種混過血既人都係低等，只係高級過低等種

一來我係用文化人口計
二來香港早過你個所謂嘅華出現
三來你口中嘅華從來唔當兩廣人係一係子

按你講法
點解一班相對高等嘅人要自降身分？

信徒叫華人